有無人D同事成日唔記得野?

屌，唔記得拎張紙拎個EXCEL 日曆MARK低啦仆街
成撚日都唔記得
踢一踢郁一郁，同Grade/低級果D都算，幫下佢
高級果D 作為一個Manager 乜柒都唔記得 真係唔知佢做乜鳩

每間公司都一定有咁嘅人

我都係咁，懷疑自己有輕～中度既智障

我老細上年12月尾買咁枝豆漿一直都唔記得飲 （or掉） 到宜家都仲擺咗係佢位

我記唔到嘢 任何嘢都有mark低咗 所有work related都mark低晒
懷疑緊自己有智障

講緊我？對唔住

點可以增加記性

對唔住, 唔好屌我

咁先好
因為真係會做漏野

唔覺喎，你有方法做到就ok啦
D人又懶又蠢，又以為自己懶而聰明
甩晒d野點聰明呀

我

我有時mark低咗...
然後唔記得自己mark咗去邊
或者唔記得睇

有時太多野要記 mark低都無用
mark完都成尺厚 mark黎把撚

我係M點解我要記？
你低級過我應該你做埋去